現場人士自行決定吧

出面叫人散又有留又有，唔洗理有無鬼，自己思考下去機場罷工目的係乜，癱瘓機場，撼動經濟命脈？令遊客知道香港處於乜野情況/以禮代人？令人對示威者感覺變好？輸出革命？呢家成功癱瘓左機場，我唔知仲有無遊客係到比大家做後面個幾點。

小弟唔係現場，廢事做冷氣軍師啦。經歷左兩個月，香港人應該有能力自己獨立思考的。

推

癱瘓左,仲唔走?

無旅客既機場 只係一個孤島
唔需要死守 唔需要佔據

黑警點解會唔敢開火？ 無哂人仲唔開火？
機場幾時變左聖地？
有光環既係旅客，唔係機場

黑警鎖機場 洗開火咩？
係個門口一個一個登記 已經玩完
求下你地快撚d走

癱瘓機場：做到
向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？

光復香港